有無d開頭寸咀之後俾人打到pk嘅片

睇完會好舒暢

喺fb睇過一段
情侶行到隧道口
有個男人撩佢哋 俾個男朋友秒咗兩條友

係咪呢條

睇過

個視角係噉嘅

同埋係真係秒殺嚟
一拳定兩拳就瞓低咗

好想睇

呢兩條瘦毒好柒

Gif得唔得?

的士佬上左巴士屌巴士佬，跟住巴士佬開車走

的士佬跪地求饒咁滯

睇完好撚暢快

真係一拳

條女係咁扯住條仔，好易比人搞到反擊得手
女人有無腦

通常都係噉 之前睇過段香港嘅就係佢條女定唔知老婆扯住佢隻手 搞到走唔到位

d職業拳手真係一拳可以收你皮

冇左條女就真係暢快
阻撚住哂 冇撚腦

喂你唔係咁撚樣丫 車我去邊撚到
比錢啦你
唉 怕撚左你

曹星如可唔可以一拳一隻mk

依d先係真男人
操大隻d就係為左依d時間話俾人聽你唔係好蝦

你係咪玩野先而家

咁大隻又未必好打嘅

之前香港有個排骨仔串柒柒耍晒功夫
之後比人打到敗走， 單車都掟爛埋
應該好多人睇過

有部私家車突登阻巴士條路
之後巴士司機嬲起上來就踏油截停部私家車跟住放班地盤佬落車打鑊個私家車司機

有冇人記得

最起埋挨到打先
肌肉就係最好既保護
同埋老實講香港地 幾可真係打 你個樣惡到人 人地就會劣

呢個成班圍真係堅正

自己玩嘢無端端鋤鳩人先

片呢

咁多位大佬對唔住

咁耐都未有阿伯

是咪掉煙頭去條女度 條仔砌低佢地嗰條呀

周杰倫mv

好撚正

上面有片

濕多佢幾拳啦

睇多次，乜壓力都冇哂

lm

好舒暢

睇完好撚爽 乜壓力都無

屌好撚正

搞錯呀？無打鳩個私家車司機？

好似執左幾拳

死Mk以為喺條女玩面前玩到人好威威
一定喺度邊揸車邊自吹自擂

咪就係 打就蝕 除非係冇人地方
如果唔係 大份大隻就贏左

古裝現代都有

第多次都咁過癮

大陸係咪有單個老闆串人食飯無錢俾 跟住俾人斬左個頭

好撚型 我都想做到
今日行旺角天橋 比啲綠色NGO煩
我都想黎個直拳 埋佢單

有無人睇過成班米奇老鼠唐老鴨果d落車打人 睇一次笑一次

好正

笑死我

補link

之前有一個面有紋身嘅記者會寸咀
之後又係俾對面好快KO

神仙b

係

好撚爽

屌你老母

我屌 笑撚到肚痛

屌

點解睇咁耐都冇「放低你就好閪冇面架唔係講少」 架
我老左定點樣呀到底

有無link 呀

好熟段嘢

睇幾多次都會笑

你做咩呀？ 你做咩呀？

呢個有巴打講左但好似未放出黎

sd完出黎睇左3次 次次都笑到仆街

條仔好似係職業拳手黎

好多條都好好笑

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK向左走向右走狗咁向左走向右走我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好向左走向右走好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒向左走向右走FD 嚇向左走向右走到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我Hi Hi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

修道船呢

其實呢個角度應該係政府裝既CAM,而會翻睇既話應該係有人報左警政府先會攞出黎睇,最後先上到youtube。估計打人果個應該係比人告左,所以大家睇落好型,但有代價

聊人比人打到仆街仲報警，係我就收下皮算啦，柒夠喇

兩個都有份打 邊個會報呀屌

班花生友真係好撚賤,但真係好撚好笑

屌你老尾

職安真漢子

一陣我放低你就好閪無面

個標題好撚頂癮

啊雞

好爽

有冇人記得有段係 光頭鬼佬聊9人
然後比人開車撞碌9佢 然後條友係地下度典下典下
好想睇返

留名

班花生友好撚正

係咪串鳩個韓國仔司機果條？
最尾影到個鬼佬塊面好似裂開左一條血痕？
好撚多年前睇過

夜媽媽 笑到停唔撚到

笑到標眼水
成件事變到好撚得意

笑撚到肚痛

心理治療

笑撚死

屌你老母 真係屌到大快人心

讀書人

尤其是佢頭果幾分鐘睇佢玩左好耐
期待左好耐 增加左睇佢比人屌嘅爽度

咁打會唔會打到斷頸

甩頭套果下

屌你老母13歲身材咁撚正

你話同朋友打要勸架就話姐 屌你打爛仔你都拉 拉乜撚野 一陣打輸左你比人輪呀豬西

點可以冇呢段

一定係呢段

好撚高汁

笑到嘈醒屋企人

佢地輪住行出黎個下已經好有喜感

速龍小隊呢

大王對神仙b都冇?

點可以無真武道始創者，9秒100拳，6年內實戰2000次既猛人修道船

排隊拎BNO呀叔三抽一都有

聽到啪一聲好撚爽

我記得有條係個細粒仔不停搞尻個肥仔
之後個肥仔忍唔住 一野抱起佢掟佢落地 好正

係呀屌

差啲唔記得武神修道船

係香港真係唔好搞
邊個出手先就邊個蝕底

一時無情力分分鐘打死人 分分鐘坐幾年

兩個學生哥， 事後訪問阿媽都唔幫佢

雖然唔關事但好好笑

記得有街霸扣血版

我一諗就諗起呢條

呢段好野黎喎
佢一腳收佢皮仲要一個箭步質多佢三槌真係好撚爽

cashmeouside

杜生打MMa都冇，連登仔點做野

我都想講

米奇老鼠果條片笑撚左

笑到抽筋

估唔到咁耐都冇呢段

我記得有條片

有架貨車定貨van,係咁比架mk仔既車左閘右閘

跟住唔記得點,貨車班呀叔落車走上前係咁屌柒個on9 mk仔,叫佢落車,頭先唔係好威既咩,mk仔笠晒水,係咁話無野,仲不斷比呀叔兜巴星,睇到好撚爽

惡人終有惡人磨

左面藍衫最勁，企得穩，出拳快

阻住十幾廿個地盤佬收工
玩命

我寧願做坐嗰個 都唔做死/癱嗰個

)我好似見到你
佢跟左你行成30秒 你無理佢直行直過

去到第七頁先有

條友真係柒到喊
俾人撻死魚咁撻落地

代乜價啫

Gut下gut下痛到企都企唔穩

呢條片當年睇果陣笑左好撚耐 真係好正

高質post

係office 笑撚左出聲

呢條都好爽
個排骨仔好似成日都不自量力恰鳩個肥仔

以為有腹肌

經典重溫

咦原來post左

大快人心

好撚高質
快撚到

條𡃁仔大過可以去打MMA 好撚勁

個黑鬼串柒柒辣興個trained MMA, 一拳收左皮好撚爽

好撚勁 係精彩既

more

死撚左

咁樣比個頭人鎖
唔係天生高大都難做到

如果真係暴動 呢班警察仲唔死
仲拎棍軟奶奶既野打咩 on9

我放低你就好閪冇面

之前地鐵開片又係個女人想扯住個男人
好彩最後幾個阿叔打贏晒

搵食就算啦

落地果兩下係咪巴西柔術？

高質，拖條茂利出黎當係鐵咁扎

睇到好撚爽

留明

皮已正

九秒一百拳有無無爬post

That's one fucking embarrassing pose to be in when you get knocked out.

咁就啱啦

邊有,佢zoom埋去佢個肚仲識郁,暈左姐

個𡃁仔已經好好人
Armbar大力少少已經可以整斷左佢隻手

睇完心情暢快

龍珠斯路篇有比達既集數

咁細個識呢d唔知佢老豆係邊個

條友龜縮到仆街,睇咁多次都覺得佢咁on9
想知佢架的士既錢有無俾人拎哂

屌真係好撚舒暢 咩煩惱壓力都無哂

頭落地 仲要打多2槌

條女

拎bno個段仲未有人講?

超級比達

屌 追到live

嘩屌
d鎖技好癲

香港有無d mk 俾人一拳ko

好似講到一定要打咁，可以走架麻

仲有冇多啲
我記得有張係有隻速龍諗住開無雙單拖衝入人群，之後俾人打到仆街

好多人走去同佢握手以示尊敬

佢老豆都可能係mma教練，如果剩係學巴柔落地之後未必可以即刻咁smooth咁出拳，之後再transition去armbar

咁細個已經學mma都應該係屋企人識所以教佢，我自己二十幾歲學mma都比阿爸阿媽話學埋唒啲打打殺殺

同同學隻揪係好好既實戰機會

雲加年年9月到2月都重複緊呢個過程架啦

發覺真係唔好挑戰d磅數高太多嘅人

想問打邊個位特別容易knockout

我記得有段詠春柒頭打泰拳佬
個柒頭由準備到KO都keep住擺個葉問pose
笑到仆街 有冇片想重溫

屌佢老母邊條柒頭拍㗎？ 最精彩嗰啲全部影唔到，唔撚識揸機就咪撚拍啦

下巴

咁細個已經識用Armbar
細個睇摔角睇得多同呀哥貪玩試
比人Armbar係痛到瀨屎

個post好高質 #kill

我無學過mma 但成日youtube睇
好少見人用armbar用得咁靚好似摔角連技咁仲要係o靚仔

38秒有廣東話：咁就啱嘞

[字幕版]港鐵阿叔醉爆鬧西人忍無可忍

咁廢 成班得個叫字

記唔記得有段發生喺蘭桂坊， 一班有男有女嘅人不斷屌個鬼佬， 跟住有條八婆出腳踢佢， 之後鬼佬喺咁打條女， 大快人心

屌 你條懵撚係咪俾人打到傻左
香乜撚野港人 打交都要睇場合

如果有伸幾腳落去會正好多

有晒姿勢

我記得佢打錯人

條友隻腳撞左落後面舊石度 睇到我覺得好撚痛

睇佢起身果陣gut下gut下就知啦。
btw，抵佢死

呢下睇得最爽

好撚型
學過幾個月柔道 通常第一下撻鳩條友落地就轉位鎖住算
條o靚仔落地仲可以即刻質佢幾拳 再轉用armbar

個女人喊得好好笑

我都記得有，好似係西洋菜南街果度既
求gif

頂你，夜麻麻笑到騎騎聲

屌又男人打架女人隔離拉住

正

好撚勁 練習都無咁順

armbar
反應快撚到肯定學過,條友隻手有無斷

佢冇乜點向下屈，應該唔太痛，個𡃁仔真係好嘢

以前高登有條片係班黑妹係地鐵比個高大白人一把打落去
有冇人有片

呢條

有段片係講有條𡃁仔喺屋邨走廊踼波，之後省撚中個黑社會大佬，跟著佢個frd想幫拖但俾人圍返轉頭，撻個朵出嚟冇人識，仲要俾人星兩把，臨走仲要俾人踼屎忽，有冇人有link?

唔好笑呀柒頭

屌 笑撚到我狗咁

oh shit

係咪呢個？

句"屌你老母閪吖"好有力

泰拳佬打到唔想打,心諗屌你退夠未,係唔係打嫁

招式名來嫁

西拳
佢係尖沙咀有間館，唔收女學生

呢班友應該係定期聚會,修道船都係響呢度打
btw,件詠春佬已經柒過幾次

原來修道船仲敢浦頭出黎

除非你實力高過人 唔係用鎖技仲難過用拳直接打低對手

但你勁過人既話 用拳都留到手

off topic
之前有個fd俾人恰走去學拳
之後每次比人恰佢都屈撚斷恰人條友隻手指
之後無人夠膽再恰佢

好無品

有幾冇品
先撩者賤

1:38個肥佬冇啦啦突個頭岀黎真係笑左

本來都冇乜好笑
佢一突個頭出黎笑到仆街

咁都要有底線
如果比人圍毆 拗斷手指都叫情有可願
情況唔嚴重既 打7佢咪算

唱今天我就最有品啦可

係香港阻人返工猶如殺人父母

思覺老師

佢一開頭拍片串金毛mk

第二條片話自己比班金毛圍

黎呀打鳩我呀打鳩我呀

D大陸豬係咪on9 拎晒槍仲衝埋去諗住斬

演習嚟㗎
真嘅會比你拍片影佢殺人

咩泰拳佬 人地係香港西拳冠軍
佢呢個磅數 曹星如應該都俾佢屈機 更何況個詠春佬

寫到明西拳拳王都要話係泰拳佬

成撚日拍手

乜拍手

哦…明白啦
以為講緊詠春招數 諗多左

邊個係曹星如?

真係痴線
呢個真係OP

是咪詠春

明顯唔係

呢兩個人後尾好似再對過幾次
後生d果個收斂哂識得尊重返對手